卡樂B出左特別味既署片

想問下即係咩味。

核電味

福射未

唔係咩尤魚荀味嗎？個價錢牌度

唔識睇字都識睇圖啦

左上角有隻兔仔 應該係兔肉味

臭閪味...

個包裝溶溶爛爛既

蘿蔔章魚味

[轉貼]癲撚線係咪賣狗肉

核味道

你應該打得太急，打咗「署」片
係薯片

樓主搞到個阿伯好慘

樓主道歉未？

樓主仲唔深潛，真厚面皮

道歉味

道歉啦柒頭